【釐清目標】比加泰更緊急更重要

由於近來政府頻頻放風，林鄭開始有同暴警割席嘅跡象，我真係好驚佢用獨立調查搞散成場運動，所以希望大家花少少時間睇下以下內容，最好有人幫手文宣

五大訴求真係有輕重，最最最首要一定係雙真普選

1 撤回逃犯修訂條例
逃犯條例只是一個引子，讓香港人看見極權之惡，看見民主自由的重要性

2 落實真雙普選
點解普選咁重要？這一役的最終目標是香港政制的徹底民主化，即使有獨立調查，仍然會有下一個林鄭、下一條送中惡法，因此一日未有民主，運動都絕對絕對絕對不能完結，任何條件都不能接受
點解普選要擺咁前？一個獨裁政府是不可能答應特赦、重組警隊等訴求，按歷史經驗，這些訴求都是民主化運動後期，成功籌組新民主政府後的舉措，因此普選應該先於清算和特赦

3 成立獨立調查委員會徹查警暴、重組警隊
點解要獨立調查？大家都清楚監警會的權力不足，自己人查自己人，因此需要獨立調查委員會
獨立調查與所謂清算有何關係？獨立調查的作用是清算獨裁軍政府鎮壓民主運動過程的所有罪行，因此不要以為獨立調查是查明真相，這是民主運動後的大清算
幾時重組警隊？重組警隊是大清算後整個警隊出現真空和崩潰，因此必須重組。記住重組警隊不是當刻做，不是要解散香港的治安部隊，而是大清算後的必要之舉

4 釋放運動被捕人士、撤銷所有控罪
特赦唔會破壞法治咩？破壞法治的根源是執法者不守法而無人監管、無法無天，特赦是政治操作不動搖法治體系本身
點解要特赦？待香港重光後，得到民主自由之時將會有數以百計甚至千計，因為投身民主運動而入獄的政治犯，為公義的緣故，他們絕對不應接受任何懲罰

5 撤回暴動定性
點解要撤回暴動定性？這個是後世為民主化運動正名的過程，所有義士將被冠名為民主鬥士，撤回暴動定性是最後編寫歷史的一部分

6 總結及個人分析
一、真正當刻要和林鄭政府deal的最首要訴求是民主普選，而非其餘任何一項
二、認清自己的角色和目標：我們是處身香港的整個民主化運動／革命
三、講咗好多次係長期戰，唔好放過任何體制內的機會，極端的民意有可能令群眾重新掌握區議會及立法會，進行裡應外合，爭取民主普選

－－－－－－－－－－－－－－－－－
【檢討】各戰線綜合檢討及展望

【重構宏觀論述】對抗極權中共

【極高質】香港家書：黎明不會從天而降

【緊急】運動突破點：全新大學戰線

【正名】香港民主化運動

運動從來冇失焦，係民主革命

警暴都唔係真正主線

真有用pi

認清目標啊

覺得有用就幫手推

push

記住係長期戰，要keep住提醒自己目標係乜野

關注返本地戰線

推

上熱門呀

唔好淨係掛住嘈加泰，俾01帶分化

普選 普選 普選

民主 民主 民主

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

支持最終目的真普選！！

唔好成日俾人帶走咗

教育身邊淺黃

Push!!!!
好多淺黃應該會因為咁收貨
但五大訴求係缺一不可！

可以同時做，連登好多風向撚，大家自己分析
推

萬一淺黃收貨，香港就真係玩完

真正輸唔係暴力鎮壓，係淺黃收貨，從此香港變新疆

不要驚
個西婆完全企硬唔會成立調立調查委員會！
如果佢依加先成立，就等於打左自己幾千把

就算佢真係成立絕對對我地有利！起碼抗爭時，班狗唔會咁L仆街同串最尾目前班差佬係冇改善的跡象，你睇尋晚就知，當正自己大軍閥！任屌任開gas

我覺得沒有失去目標！會失去目標的感覺係政府搞成，又做show去安慰清真寺，呢單真心搬弄是非，大力有心踢到人仆街，就講聲對唔住就算？咁次次都打完人就道歉了事！？咁都得！實在太多事件發生！

而我私心到最後其一目標要清算黑警
這個是林奠交波比警察警權過大的後果！最後班人渣惡果必須食返所以有街坊撚狗係唔會割

最驚係淺黃收貨，無論如何都唔可以俾呢件事發生

要及早準備

比人帶帶下風向就失焦鳥

我覺得有機會成立獨立調查委員會
班狗肯定會反彈 甚至罷工or暴動
到時候就名正言順派解放軍幫手

成立獨立調查 政府可以控制個結果 事先揀定某幾個做炮灰 事後再加人工 唔好睇小狗狗嘅忠誠度

撤回左未呀

連登風向事少，外面淺黃點諗事大

屌佢老母，都唔知要拖幾耐

清算左警隊自然冇左個障礙去爭取埋其他訴求

所以先後次序問題，林鄭無可能自己應承清算警隊，最多整個獨立調查委員會出泥令啲淺黃收貨，哩個係最擔心

我要真普選

岩呀
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

咁多散仔 有1%揸住碌砲出嚟反都死啦
依家係政府要靠班狗保住政權
而唔係班狗靠政府

乜撤回左咩?
一日未在程序上撤回
林鄭把閪口up乜都得

普選先係終極目標

【散水論：「唔好XXXX，美國歐盟唔鍾意！」】

純粹係因為大家都好清楚送中條例，所以我唔花咁多唇舌解釋姐，唔洗太敏感

純粹覺得唔好太樂觀覺得班狗真係會倒戈，佢哋憎示威者點都多過憎政府

遊行肯叫「我要真普選」未
14年一直叫緊 19年反而冇咗

太過淨係focus警暴都唔係好事

真雙普選呀

我要真普選！

香港自己都未搞掂, 就比人帶去撐加泰
大家小心, 理性

trueeeee!!
但好有多人其實都未察覺到

要教育淺黃呀

五大訴求 唔係淨係口號

pish

Push!

點解每次gay巴啲認真po就上唔到去

up

完全贊成呢個順序。

真普選先可以令香港變得更好

佢一成立班狗即刻叛變

我唔想又用啲弱智標題吸注意，唉

但係呢個係connect大部分人既主軸，要借機宣傳/教導普選重要性

係呀，警暴係最牽動情緒，但普選先係終極目標

屌那媽，依家又有班師兄叫人爭取獨立普選都未有

真係好煩，我都支持獨立，但係有普選先啦

推唔郁

有普選就點都得

agger

啱啊，依家攞住7 8成民意

大愛撚要攞光環搞手要食人血饅頭 就要攞香港嘅前途命運去搞飛？ 邊個去加泰集會邊個就係鬼

又唔洗咁極端嘅。。。。

大愛撚要攞光環搞手要食人血饅頭 就要攞香港嘅前途命運去搞飛？ 你要搞唔係問題但唔該你唔好黑衫唔好嗌五大訴求 更加唔好將佢放入香港人日程表

Push

tui

我又覺得未至於誇張到一個集會可以令香港收皮，我此觀望態度

幫推

Thank you ..
Great job for re-focusing....
There are too many news everyday.
Each piece can arouse curiosity and emotion.
Then people will lose focus.

it is very important for us to align

搞咗唔會對落實五大訴求有幫助
唔搞就一定唔會有壞影響
正常人都識揀

點先可以爭取到實行真普選？
我記得之前美國有講話最遲下年要係香港實行到
否則就制裁 咁除咗國際線外 仲有咩係可以做到野？

首先係咪要所有議員/參選人都表態支持真普選先？
應該同基本法仲有一國兩制無抵觸
唔會構成被DQ嘅風險掛

加泰根本搞唔搞都唔太重要，班人由尋晚鬧到依家，都唔知獨立思考去咗邊

缺一不可

區議會同立法會選舉要好好利用，如果我地贏到選舉，政府係必跪

根本就係，正如之前係到嘈裝修好搞到美國唔過人權法

巴打睇得清

I felt bad to say... I knew at least a few of my old contacts on FB ( light yellow) who was frustrated enough with the vandalized stuff that she detached from yellow. Not sure what color they are now...

They agreed with the original goals when it as June /July time. They came out for protests, but I guess the vandalism has passed their limit.

Beside transportation issues, I am not sure how many of 2 million people will come out again and show support in the midst of fear of being arrested and being called by Lam and popos to cut off from violent protesters in the last few days on TV.

Protestors need HK people's support!!

agger 有普選其他四個訴求就一定達到

超重要

順便提一提 宜加林奠連撤回逃中條例都暫緩左

推!!!!!!!!!

exact7ly

好重要

見親訪問都係提獨立調查多 甚少講真普選 的確要重視返重中之重嘅訴求

唔太認同
反中共反暴政先係重點
民主只係手段

因為而家好多時都係靠警暴維持民怨

再由民怨維持個運動

難聽啲講，係連登講冇用
事實上有好多和理非都係想搞鳩警察先出黎
我身邊啲人即使係黃，大多都係獨立調查就收貨

反中共係因為中共唔俾民主我哋，其實冇衝突

普選是必須，要由包容和理性大多數為主，持不同政見去操作。一个不是你死我活以私了解決異見的威脅下，我見唔到有普選會。要為香港奠下基石，造福社會后世。放下暴力，普選上馬。

咁唔通自己fb ac講咩，仲少人睇，我又唔係邊個

因為如果外國有明君
民主的確唔係必須

真係無需要特別針對黑警, 要聚焦番我地爭取D咩, 林鄭之前無限放大警權, 目的係要佢地做TARGET, 呢兩個月大家大多都係不斷撚狗, 打狗, 燒狗, 五大訴求聲音細左好多, 認真講, 武力唔對等下真係好難打, 次次都係我地傷過佢, 快閃 BE WATER 後總有一班人戀戰, 打唔到狗唔心息, 呢個就係林鄭其中一個目的, 到而家林鄭割蓆, 我唔覺得D狗會收手, 甚至打得仲勁, 反正都係被清算, 佢地係好撚慘, 但唔抵可憐

但話我左膠大愛都好, 真係要聚焦番訴求, 無論民意戰同國際線, 都係執得五大訴求黎報, 有睇過澳洲記者條片就知, 前線勇武繼續裝修, 但請緊記 be water, 唔好戀戰, 做每一件事, 都要針對目的, 學天琦講, 唔好被仇恨影響, 要有目的性, 每一個行動都要對目標有幫助

推
We need political reform, universal suffrage!

我都講到口水乾
但最切身既的確係警暴
佢地係電視睇到，行出街感受到
但雙普選，佢地會支持
但未必行出黎

其實deal到普選同獨調場運動就會散
咁會唔會放棄左被捕手足

普選之後咩訴求都得啦，民選政府一上任就要特赦

同意樓主睇法，雖然雙普選係最難做，如果實行左就可以有獨立調查，重組警隊，特赦等等唔使下下求7婆，而且更加唔會再有23條，送中等惡法出現，所以今次運動一定會變做長期抗爭，同呢個政府鬥落去

最後，香港人，反抗！！！

推 我要真普選

祈求民主與自由 萬世皆不朽

普選啊!!!

教徒和理非表示同意

嚟緊應該搞返雙普選為主題嘅遊行
上星期民陣搞又解散警隊，睇日程表今個星期又追究警暴

雙真普選阿

難講
火魔法嗰啲特赦法律界應該有意見

真雙普選最高

好老實講 加泰果邊我地好難幫到
我地香港都立立亂
你話好似美國咁強大到 可以用人權法制裁人地就話姐 仲要香港政府同立法會都唔係代表同為我地做野既 咁可以點幫?
留意番唔代表我地唔應該支持加泰

推，用黎支持人地論點同反駁人都好有用

[緊急致電112] SOS：爭取國際關注

啱，推！！

推！！

終於有po唔係講加泰
推高質po

就算特首無得普選
立會都要有

霸左個立會
我地想點改制度同選舉都得
成個選委會係直選又得，全民選委會又得
加公投法又得
改基本法都得，人大鐘意咪全部否決囉
仲樣衰

所以點解中共死都唔畀
怕控制唔到

p

推 雙普選係最重要

exactly

推爆佢

一直都係咁諗，
但係睇返令到咁多香港人支持我地既係警察暴力，
如果唔想俾獨立調查整散，
我諗一定要嗌多啲 我要真普選

重點係要打住基本法45,46條既名號去做
要求政府履行

留名睇人屌你話義士係condom

點解你要刪左撤回逃犯條例
仲未撤回架屌

冇錯

純粹係因為大家都好清楚，唔使解釋太多，冇咩特別意思，唔洗太敏感

話咗特赦好緊要，無當任何人係condom

係

101

普選呀爺話事

五大訴求 缺一不可

關注主線目標
目標清晰唔比人分化
呢鋪唔死得人權法一定要過
輸左我地全家死

不如爭取埋 We are the World, 大愛包容,全球化好唔好?

警暴唔係成個運動嘅核心
真雙普選先係

同時做

加泰單嘢好容易處理架.
你一堆人去西班牙領事館遞信,要求西班牙政府文明處理加泰問題同譴責警方過渡暴力未得囉.有加泰人嘅,你可以去舉加泰旗你有你訴求,咁無問題嘅啵.人多都無問題,要求佢文明處理. 你係街到鳩行呢樣,係無厘頭.

推啊屌

五年前既失敗先導致今次既運動出現 所以爭取普選先係最重要既戰線 只要有真普選 之後先可以清算黑警 釋放我地每一個手足

專注返本地戰線先啦, 一兩個地方講go HK 就覺得自己係世界警察輸出革命咁場仗都未贏就走去幫其他人

岩

同意

推唔郁都要推

同藍絲講起因為無真普選先會有今日
佢一句: 當初係民主黨/泛民搞到真普選過唔到架
我除左回佢一句: 咁建制都唔想有真普選出現
之後我就口啞啞, 請問點拆招?

我search過再歸納為以下
1. 人大831框架下嘅袋住先普選方案, 並唔係「真」普選
2. 1200名選委認受性、代表性、公正性成疑
3. 候選人經過選委重重篩選後, 先至俾選民投票
仲有咩補充? 因為坊間一直有傳, 有真普選, 泛民就再無存在價值, 所以佢地根本係聯合企硬嘅人大、唯利嘅建制一齊整死真普選
呢一點又可以點拆?

作為一個喱民, 若果依家重點要落係「源頭」真普選上面
首先要等陳同佳呢個引子嘅吸引力減弱
然後不停推真普選嘅解釋文宣
推合符真雙普選標準而又可行嘅方案俾巿民知先得
香港人真係好健忘, 好似我咁都唔係咁記得真普選嘅野
我口號照叫, 但對真普選基本上已死心, 太遙不可及
但無真雙普選, 就救唔到手足, 現實係應該有唔少人覺得清算黑警佢地就會收貨, 柒婆用黑警吸引仇恨呢招其實好work

Tui

推 認清主線

推
一直都覺得訴求係應該改下

基本上有真雙普選 就唔會有依家所有問題

推推推推推推

冷氣軍師 最低限度都幫手推推post

我擔心泛民都未必撐真普選 話晒之前佢地成日都偷雞改五大訴求